你老味，美股夠膽今晚跌多10%, 我就支持biden

屌屌屌

不嬲都支持拜登

侵侵串串貢咁話道指29000
wall st大班仲唔搞鳩佢

支持 拜登

trump我對你好失望

你有票?

Trump 救唔到我Tesla 我支持Biden

我地有燈

升

支持biden係連登共識

Dem真係好狗
但無佢地咁狗啲學生股神又無人去教訓

升跌都支持拜登，我all in登登